計劃5月去俄羅斯，有咩要注意？

應該留8-10日，1個人
莫斯科+聖彼得堡可行？

收到

+1 push

推

сука блять

連登冇戰鬥民族

注意你老母唔好畀人屌

唔好講英文

撻我個名就得，我識得普京

打算講普通話

交我老母比你守護住！bro

無 但我覺得有d 悶

八日ok啦
十日如果你唔係勁好博物館可能會覺得悶

我覺得可以的話六月出發都好
聖彼得堡白夜，我哋呢邊六月無夜晚
玩起上嚟會感覺再安全啲

1. 去旅遊景點唔好隨便同啲公仔影相
會追住你收錢

2. 睇下俄文字母，對睇英文對應俄文都有用

3. 下載定yandex 翻譯，真係好多人唔識英文

諗到再補

冇夜晚會唔會訓唔著

拉窗簾
我寧願有陽光
前排日照太短個人好抑鬱

俄航正垃圾

條街係唔係持續熱鬧？

何出此言？
正打算俄航直飛

係啊
莫斯科聖得彼得啲店開得算夜
好多十點仲開緊
24嘅餐廳都有
如果你去市中心，夜晚仲會好多人

Btw 如果你五月頭去其實都好
五月九勝利日應該都照舊有閱兵

網上已經好多po講過
起飛delay
落地delay
行李又成日delay or 最慘會唔見
一次過親身試過以上

俄航係好多人都覺得垃圾
我自己就覺得都可以
不過so far 我坐過十幾次
未試過行李遲、行李唔見同delay
呢啲我有時見有人會撞到
So far so good

好能我好彩.....

我都算好彩
坐左十幾次暫時一樣都未試
希望keep 住好彩

我都博下先
貪直飛

收到，計劃下6月去
感受下白夜

要識唱медуса

食埋俄妹隻閪先好回港

唔好飲太多

uber係香港的士20%價錢，坐多d

唔好唔見手機，因為google translate基本上英文譯俄文係可以完全溝通到

俄妹好撚正

夜晚9點幾開始天黑

我6月去, 日照時間長...
聖彼得堡比莫斯科日照更長
聖彼得堡長到11點幾條街都勁多人(因為天仲係好光, 凌晨2點先開始日落, 6點又天光)
因為未天黑, 你會冇知覺要食dinner(係感覺肚餓先去知原來去到8-9點)
聖彼得堡比莫斯科多人識英文
最好download定 google translate, 我試過留低腳架係莫斯科其中一間museum, 講極英文對方都唔明, 最後急中生智用google trans做俄文, 對方先睇得明放我入去拿番個腳架

娶個俄妹唔好翻黎

好正啊九點幾都光成日行到好夜都唔覺

六月無咁快天黑

俄羅斯菜好難食小心

世界盃嗰陣起咗moscow，唔係話好多嘢睇，有啲地方嘅嘢吹大咗，但個人覺得啲建築物同規劃係幾有特色，單係地鐵站個個都唔一樣，幾得意

btw，俄羅斯真係冇乜好嘢食，個人覺得係冇乜俄羅斯特色嘢食，嗰陣去都係求奇有乜就入

但普遍俄羅斯人真係唔識講英文，嗰陣我就係拎住google translate 一問一答